有冇人好鐘意一個人

翻學一個人食飯上堂
放假一個人行山睇戲
唔會wtsapp搵fd r水吹
鐘意做乜就做乜 唔洗理人
即使係咁 都冇空虛寂寞既感覺
好享受個世界得自己既時間
我既人生會唔會一個人咁過

喜歡一個人

以前我都係咁諗，慢慢一年一年咁過去都係得自己，朋友都唔多個，我開始懷疑我係咪行錯路

有冇試過享受唔係一個人既時候

識啲野

如感覺未忘

要同人相處嗰陣就好似變左第二個人咁
周身唔自在

今天這歌聲結束

一天也始終碰上

一個人係好，有時兩個人都好，口唔會臭

至少生活得快樂

我開始忘記左快樂係咩

呢樣就要靠自己搵番

我都係
有時想同堆人一齊
但係又覺得好嘈
自己一個嘅時候好鍾意周圍望 周圍觀察人哋做緊咩或者點解咁做

嘩屌 一撚樣
不斷觀察各種奇人異事

hi大左？

從佢哋行為模式對比下自己差咗啲咩